[認真post] 中意左個gay要點算好

佢個性格同我好啱 有傾有笑咁
但係前幾日冇意中發現左佢係gay
我都明知冇結果但係都好難一時話唔中意就唔中意 到底要點算好

利申：絲

用你既魅力搞番直佢

好多gay既 都係扮gay食女

同佢講我下邊條嘢仲大過你

如果我有咁既能力就好

鐘意左個唔係gay嘅點算

知道左之後睇佢d行為又真係似真gay

變性

例子，我分到

利申做左32年gay佬

其實可能係我個窿細過佢個窿

或者佢係bi呢

好難咁樣形容到出黎
即係佢會fing住手咁跑走/ 得閒就攞d野打下女仔咁
不過我之前都係因為咁樣心動 以為佢係firlt緊我咁

問過佢d fd話佢係真gay連bi都唔係

你有無懷疑自己都gaygay地， 咁gay你都睇得上眼？

原來咁就係flirt女

未必係gay

試下做TB睇下吸唔吸引到佢

可能係我自己經驗少 有多少少身體接觸就覺得係
我都想佢唔係gay不過機會都幾低

TB不了 我自己都睇唔起tb

樓主你唔會有機會架 及早止蝕

無行啦你咁898

色誘佢

我都明 但係就係唔知點樣唔再中意落去

Gay既搵條女色誘有鬼用咩

搵多啲其他野做下 理性啲同自己講冇可能
我就係咁同自己講

唔知你係咪假膠
但係如果佢真gay既話
我勸你早日放棄
你唔好幻想可以抝直佢